\section{Famille Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund Maurice} / Gill \index[noms]{Gill, Ruth Sylvia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I368_I369}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund Maurice Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund Maurice}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1885}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de James Boothby Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby} \textit{[1851 - 1920]} et de Frances Ellen Work \index[noms]{Work, Frances Ellen} \textit{[1857 - 1947]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James Boothby Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby} \textit{[1851]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1920}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 35 ans.
Sa m\`{e}re, Frances Ellen Work \index[noms]{Work, Frances Ellen} \textit{[1857]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1947}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 62 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1955}, \`{a} l'\^{a}ge de 70 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ruth Sylvia Gill \index[noms]{Gill, Ruth Sylvia}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1908}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de William Smith Gill \index[noms]{Gill, William Smith} \textit{[1865 - 1957]} et de Ruth Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, Ruth} \textit{[1879 - 1964]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I368_I369.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frances Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Frances} \textit{[1936 \footnote{.}]}.
\clearpage
